大陸復星係咪就係負責包裝BioNTech疫苗，劇本早就寫好

依家成個香港得番科興可以打

打左第一針BioNTech既同胞可以配合政府混合試針 第二針打科興

先用BioNTech引左你打第一針先 高手

負70度根本無法人手包裝

然後有用就話科興有用，冇用就話BioNTech冇用